有無人睇 隱瞞之事

個人覺得比起絕望老師易入口好多 但我會覺得更好笑
有條父女既主線帶住又會引人入勝 有時見到番外更新會更開心
呢套漫畫主角就係漫畫家方便久米田康治借D意笑鳩同行
好可惜唔識日文有部分既食字gag唔明咩事 但佢既作品就係咁亦唔係佢既問題

好多時今集搞笑既野最後都會帶返到主角既父女關係之中
所以好多時都係搞笑之後就溫馨